原來日日都咁多連登仔女跌銀包

不如開返個失物台

極懷疑係同一條友想呃連登仔錢

巴打reject左offer